一人n首你鍾意嘅廣東動畫歌

未勇敢學飛 情緒都會飛 漆黑都可感應你

為何凌晨零時想起你 這幻覺極奇妙

踢出我天地

煩住我的 纏住我的。。。（唔知有冇唱錯）

黃金入球

冇得輸

理想不減退

[url]
[/url]
無限極速飛馳 人於高速競爭時
看挑戰愈強愈奮起鬥志

乘著風傾聽誰故事～

細個成日loop

百變小櫻 魔法神奇誰可阻擋~

全部仆街死老豆

Kero kero kero~

龍王傳說
藍龍
俏皮劍俠小紅帽
動物橫叮

第一次聽但笑撚左

坐上火箭 和繁星飛出天際訢心聲
鍾嘉欣d兒歌幾正

唔知有冇人記得，俏皮劍俠小紅帽
好好聽

孤單的記憶 說著那感覺似雪葩的個性

我憑我的信念無限
找到你不管困難 不怕涉水攀山

遇怪魔我即刻變大個

時空冒險記

烏蠅都嚇死

若被傷害夠

在我眉眼裏 像有個火堆 全部夢想趕緊追

get

就用一對手

賣弄球技 和你寫進日記
我記得 那天成為自己

像破風 即使困局中 一起繼續沖

向前再飛 來奮起 和目標相距幾公里

打開心中的愛便能用盡力量 yes

為我鼓掌

揮出一雙拳頭

呢套搵左好耐想睇番
Btw 試過 google 公主 機械人革命

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動

戰士們 你必須取到勝利

勁鍾意呢首！！！
彗星公主！！

好中意個前奏

深深呼吸氧氣再四圍遊翔 無窮環迴視野內 晴空盡見
來劃破這片藍 籌備發動新一天
Go Ahead! Go Ahead!

咕嚕咕嚕魔法陣

星夢學園

無敵既聖衣

蠟筆小王國
為食龍少爺
外星毛查查
飛天少女豬事丁

我要與你硬碰 以爆裂既高速

金光璀璨好美麗

有時我亦痛恨你

做阿嫂的調教師